有邊間既奶昔可以好似m記咁

m記果D係有D碎冰係入面 又半固體咁
但出面果D都係好似飲緊溶左既雪糕咁
例如five guys果D

求好似M記果種既奶昔

樓主快走，我幫你頂住先

係喎我都想飲下雲尼拿奶昔
有冇黃店有得買

why

呢到連登嚟

問下有咩m記替代品有咩問題

有碎冰好咩 做得差先至有碎冰

美國戰線都玩完 食個M記有影響咩

至少係結既，出面好多浠到好似打完兩次J咁

同求，最好可以無M記咁甜。

唔介意貴過M記。

真
結果有結+冇冰就好

要慢慢打住凍先無冰

冇問題，有答案你以後唔駛幫襯蚑信M記係件好事
老鳳唔知答案，希望有人答到你

又想醜化

No milkshake no life?
利申未飲過 等人答

唔係快餐類....

但銅鑼灣利園山道有間食越南菜同鋪頭
佢杯牛油果奶昔好好飲

荃灣轉角見
花生奶昔都好好味

不願再遇上一個與我一起吃M記的女人

M記果隻唔係奶昔
奶昔就係five guy咁希希地

M記果隻is what

佢自己叫係shakes,就好似佢唔係叫自己既雪糕做ice cream, 當然你都可以話咪又係一樣

好似睇過條片話M記啲奶昔係完全冇奶嘅成份

自制喇